個個都返工，你估個個都返工咩

返工有啲同事hea hea 下又一日
有啲放工仲好搏
大家都有糧出，究竟返工要點返

Btw,究竟人工高係咪代表要遲放工？